Title: I belissimi
Date: 2007-06-14
Category: altro
Slug: i-belissimi
Author: Karim N Gorjux
Summary: Oggi il lavoro mi ha stancato, alle volte bisogna essere bravi e sapersi motivare. A me basta poco per capire che sono fortunato :-)

  
[![](http://farm2.static.flickr.com/1248/548924261_feceab50d8_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/kmen-org/548924261/ "photo sharing")  
  
Oggi il lavoro mi ha stancato, alle volte bisogna essere bravi e sapersi motivare. A me basta poco per capire che sono fortunato :-)  
  
  
  




